支那雞真係有樣睇

係咪跟禮儀師學化妝

眼鏡都係

仲有呢隻 三四十歲仲化到企街咁撚樣
人一藍 閪便痕

支那佬成陣土味

miss咗冇睇到 係咪普通話發言?

死翻支那啦 咁唔滿意 屌佢老母
黎咗香港十幾年仲講普通話

講英文 啲口音真係辛苦個傳譯姐姐

話自己係上海人
唔敢係香港講普通話喎
陳律師係香港講普通話會有人打佢？

後生嗰啲ChinaG大部份塊面白到好似啱啱起殮房拎出嚟咁

利申:做過服務業

屌喇星 有人假扮和理非